[又要餓波]屈福特 對 利物浦 1

係咪冇開post？
24/11 2300

一哥

1001死去邊

一哥好波

唔開post

真一哥

1001唔開po又做壞規矩

sorry 去左沖涼

同市光榮

咁又會識搶1001

冇留意呀

撐獌

曼聯 7倍幾勝

女人達打咗咁耐英超
仲係好似唔知道啲吹罰尺度
下下掂一掂明知唔會吹都習慣性跌
佢係咪仲以為自己打緊祖鍠

和算啦

行撚開啦

24/11
可以專心做功課

明明係祖鍠果時好撚勁,點解廢撚左咁多

大巴

嗰兩隊打聯賽有神功護體

獌狗個陣，唔知拎唔拎到2成控球

死蝦腸
快d開番個正身cap圖出公海抽水啦

需要咩？都係博死球頂入守到完場

一哥
我寧願獌贏

屌你真空左幾分鐘無POST

唔比鏝大炒都偷笑 守得和半場都魔性澎湃啦 指意獌

撐獌果D死撚開啦

幾on9先會撐獌
和唔得既

鏝點會入唔到波先得
無期望 轟和左已經超出預計

好心廢中學下愛記啦
咁嘅人腳打到咁順嘅進攻
利啲人腳絕對唔會差過愛記嘅人啦下話

撐獌驚唔驚俾人笑

正式宣佈今輪英超係我利天下

利都好順架
係最後一腳唔係省龜就打飛機啫

轟雖然不敗
但4場和波有3場都主場
值得賀賀佢
不過垃圾利仲未對獌愛

破密集仲未夠套路，下下吊入去就搶波

升上第2

點都唔會撐獌啦

一哥手臂嗰隻憤怒鳥好型 ( 而家仲有冇人玩憤怒鳥？）

對比起啱啱嗰場
真係唔覺順喺邊

屌你球長傳地波靚撚到

轟都未對熱鏝

痴線咁快就攻入去

一開波凳都未坐暖 鏝就已經有波近榜概

一野湯穿

cls 啲傳波好誇張

哥狗個樣

2班波

cls 宇宙隊

屌D組織好撚勁

哥狗快d番疤賽救疤啦

又話大巴概
穿晒窿概？

呢隊鏝真係無得輸

鏝嘅進攻 同我地歐洲最高攻力

一轉邊就空晒

鏝禁住獌打

想靠獌狗令鏝失分真發夢都無可能

阿古路個頭

獌

獌有冇過過半場

77%控球在腳

C華勁撚到

阿古路銀髮好型

好撚廢老喎

鏝撚到班49000

個頭好搶眼

輕鬆到

88%vs12%

場波淨係打半場

輕鬆入波

原來德甲利華同04排緊尾5,6

屌 直接比個冠軍鏝城算啦

熄得

567球啦

輸23號啦
咁樣走甩

250進化到

廢到

痴線 啲攻勢入肉到

Respect

今年無望啦 瞓啦

人地傳控爽到，邊似利咁，傳失、節奏控制又未到家

仆街好恐怖

點同鏝鬥

哥狗真係好勁

暴城

狼隊1-0

兩個諄華都係怪物級數
唔打了 唔打了

英超開始衰過西甲

喂係贏就炒多幾粒
反正得失球唔會追到

點玩丫

勁撚到

依場唔好睇 一定失望

地波拉邊控球在腳破密集，去唔到個波又去返自己腳下

好撚勁呢隊鏝.....

炒夠半打先好收手啦鏝

我利和到鏝 勁到

講少句嘢啦

痾狗獌狗唔撚係又下半場反cup下化
個個week都咁 你唔悶我都悶啦老撚土

拉豬廢到

啲馬字頭都幾好波

啲進攻順到

和到鏝真係算係咁

唔知點解會和到

人地手下留情（好似係

多謝馬列斯

哥帥唔攻

因為對面柒左

阿就似會
獌…

出埋迪布尼真係直接投降

luke shaw咁慢咁
又成日失位
獌狗版屌摩

一哥都係李7死去
我獌就個個都係咁

唔敢笑住
上年作客2:0都可以cup到2:3
鏝對某d對手係會發神經

控球9:1

靴狗爆頭

人地啲迫搶好猛

狗咬狗

正

費sir個樣好病咁

我光頭佬係唔會輸俾同一個人
twice

以前大傷前好撚勁

廢sir

唔介意佢地發神經等我地有得丁下

仲夠膽黎睇

屌你老母釘落面先好啊嗎

睇見廢格個廢老樣就好想笑

佢老人家會唔會頂唔住

又要睇隊西波

認真我覺得哥狗落order無謂為一場博到盡
寧願留力食晒中下遊好過

唔係黑心
見到依隊波咁樣唔撚驚爆血管?

好心咁就唔好虐待老人家啦
睇睇下一個唔小心激動得濟就...

人地都知只要唔輸就坐定粒6

好可憐

控制節奏了

主場和到你拎一分就好難追得上

咁撚都唔使黃

阿古狗染個柒頭

幾型

阿古路dribble變到咁撚勁

疤狗

男人最痛

得失球依家輸緊十球
癡撚線

疤追一球
畢迪斯就入多球

所以和到只係鏝留力唔同你攻渣 唔好以為守到鏝

疤要買VVD 鳥

鏝唔止攻得 仲好守得

原來狼都贏緊

狜=核心
一傷即豬
賣平左了

點解ederson係後面食左咁耐花生都咁好反應

屌那星死痾狗個個week都反cup嫁啦

對面有進攻咩

捉左人質咁

人地啲企位好準，好似機械人咁，互補

又互打飛機

laporte勁過otemendi
冇咁易自爆

如果獌捱得過頭先嗰一輪就有機會泊到完場
但係捱唔過

好似啲恐怖組織殺左人質仲拎佢個頭影相咁

假假地都叫世二中堅
迪甘斯揀沙高唔揀佢

其實獌打得唔錯
係福頭太廢 斷撚哂啲波

鏝似收左力唔攻咁勁

領先打法

鏝睇住黎食

曼狗被打到冇還擊之力

根本成個英超佢地都睇住黎食

上次咪又係咁
點知比獌反cup

唔出MATA 連攻都攻唔到
MATA 係唔係個格唔閪所以摩佬唔鐘意

應該係mata太乖
唔識踢茅波
摩佬唔用

上次好似係因為之後歐聯要打我地 所以冇出full team

MATA 救左摩狗好次 大戰都唔出佢

廢中想學但真係學唔黎

平時摩佬都係咁
出mata = 主攻
唔出mata = 主守

無得簡先出MATA渣佢

疤3-4

我獌真係呢 屎眼都係廢既原來 以為打起番

主場豬
華維迪

其實咁做方向都正確既

點解矛普巴

細細個玩CM0304 就已經值26M 既祖亞昆仲踢緊

場波其實好撚悶

屌你49000仲廢過一哥

無論形勢點樣，睇49000比人禁住打都係樂事

靠49000不如靠自己...垃圾波

話咁快就半場

冇諗過靠佢喎
係睇佢柒炸喎

悶到咁點睇得落

同周圍中對紅星一樣咁悶

阿古路呢球fifa咁

等獌狗轟入一球應該會好睇d

點會靠隊中遊呀

渣古

訓先

出齊靴狗 馬狗 費狗咪又係守唔住

謝隊大炒7:1

兩隊加埋得一腳中龍

中場控唔到波點學

下半場出返Sanchez mata 啦

出咩都輸不如留力

獌狗比人禁住打好悶

出左再受傷

隻靴狗又全場死跟施華

2:0

阿古路呢啲咪射手囉

痴撚線finish

痴撚線 封得咁好都照入

Mc輕輕鬆鬆

射近柱都掛網
點玩啊

射得咁撚靚

勁抽近柱 封哂都照入

已經封盡曬都咁...
好彩阿古路黎親晏菲路都食屎
真利

其實要拎冠只有全勝，包括作客贏曼城，睇唔到曼城可以對邊隊失分

KDB受傷都完全唔影響曼城發揮

chelsea

波都控唔到傳唔到,我地 已經傳左啦

利物浦的後防大將阿歷山大阿諾特亦大讚對手：「富咸是非常出色的對手，我們一早知這場比賽絕難應付。他們有備而來，而且盡力打出賽前所定下的戰術。但對任何作客的球隊而言，要在晏菲路主宰控制權都不是容易的事。」

250

又陰啲陰啲

未撚見過水貨可以好似呀古路咁勁抽射爆個龍

食女大將

大大力直接抽落個龍度 見唔少

出lkk高空轟炸

文尼都試過用腳射爆個龍

巴西龍

ederson

Penalty

仲要係左腳

2:1

渣古搏12碼

又要反cup了

對面個頭都流哂血

反cup了

即刻射個靚碼

獌狗劇本

話左鏝對親某幾隊都會發癲

馬屎眼射波淨係識盪波都唔捉個邊路

好睇了

通常唔入波還好
入鏝一球要畀好大代價

又冇黃

龍廢
我一定捉個邊路
佢射10球12球都係盪遠柱 咁都捉路到 廢

靜啦

出sane大炒

ederson廢到

想印沙短

馬列屍踢鏝呢種踢法
冇得扭就廢左一半武功

12碼 點分遠近桂

12M 都屌

柱

Sane

掃把腳順腳既遠柱
古一招咁

睇起步位置

渣古支點介廢過拉豬
有咁既身材冇腦真係慘

羊真係好撚屌

場波支雞 都幾黑下

曼狗追和未

摩佬鬥攻

做乜換走隻跟尾狗呀

睇個勢似2一2

sane

sane 呢下

哥帥換走阿古路死守

屌你老母SANE

屌
Sane畀阿古獸啦

明黑鳩你

sane一出左名即刻心雄哂
抵哥狗個陣雪佢

獌完全唔係鏝嗰皮

全能王出黎剩係負責仆街？？

唔同佢迫搶 任佢猜必輸 除非你全死守等反擊
兩樣都唔係點贏

根度簡

WALKER 真係好撚勁

個球迷撚狗

但係收埋個波又攞番出黎e下好柒

3:1

佢同250比哥帥教到用埋腦踢波
就進步好多

訓得

屌你鏝球球都比得咁撚靚

獌狗廢到

3-1

屌你冬天唔追個攻中 一定冇撚得踢

利記d中場好少會插到入禁區

屌 仆街阿狗 1:1

唉去訓啦

失分都好啦

曼城勁撚勁 如果冇乜傷病邊個爭得贏

無kdb都踢到咁

鏝搓到撚狗咁撚

傷撚左個主力啦 贏到?

未傷左個迪布尼囉
已經

今年最城豬過比跛腳仔既Lyon

全能到仆街 做過咩

鏝超算9數吧啦屌你老母

佢地班底好深
後備都成堆勁人同有潛質既新人

哥狗會唔會搞到呢到變左鏝超

依家又跛左 買唔到真係唔知好事定壞事

哥狗加資金=Bug

成班啲走位傳送勁好J

垃圾狼咁都唔入

依加直情已經同大巴黎聯賽一樣啦
真心已經無咩興趣睇

獌有冇中過龍

好撚老土阿痾仙妓屌你又下半場反cup

其實有腦高普加埋今季個陣 唔傷有得打下
但依家無左個腦

玩撚到

加上沙拿文尼食晒屎

比人鬧

霍頓掂波仲多過山齊士

瘋狂撚狗

屌中眉

上季個打法先岩佢地打 今季收得太入

狼隊差啲絕殺

中角

依隊鏝我阿婆都識教啦
哥狗係勁既就去意甲證明自己啦

點解NOWE 阿狗啲波永遠都朦到好似20年前咁

哥狗屌250 D咩

係勁就應該教利記拎英超

阿狗又有得j和波

利狗咁窮冇得玩金手指佢一定失敗

換個新仔落黎都撚死班獌

better then sex

睇到山狗咁撚折墮為錢踢波 有時真係忍唔到笑

一哥加狼隊勁到

利狗今年叫窮唔撚係呀

問下fsg

有冇丁力撚狗gif?

隔離post有

下次要再撚得仆街啲

計埋d歐聯決賽獎金 賣古筆數
撚有點洗錢咩fsg佢

傳緊隊紅襪無錢出糧

今晚都算豐收

車阿和左

再睇下個榜 2至4仲係咬得好緊
今年真係好癲

究竟有咩隊可以令鏝失分

轟

得我轟有少少可能

我利
不過係互失兩分

睇鏝個勢 今年又係冠
但人地的確係好波人腳勁

十幾年利迷 退一步
獌今季長期中下游做住柒弟
我都心滿意足

巴狗西甲踢咗十二場，攞廿四分排榜首，喺英超十二場攞廿四分排第五

哥狗拉高哂個average

追撚到氣咳到追唔到

芝蛋雞包好似唔錯

滿乜鳩 呢度精壇黎？
獌狗衰極都拎過好多次英超，利呢？

既生利 何生鏝.....
雖然利已經係開季最好
但無奈鏝城太勁 都冇得爭

時不與我(利) 都唔知幾多次做2弟

好唔掂

英超而家爭冠門檻係要不敗

獌狗係英超王者
利一座冠軍都未拎到

熱三分三分咁執又上返黎

今季前幾隊都好貼，雖然利第2，但今季贏親都係下游/降班隊， 般茅, 屈仔, 一哥, 狼隊 呢幾隊中游全部未打，有預感呢4場起碼有2場會失分

識貨

連佢都要跑街

對狼隊應該輸
硬野黎

psg原來on9
聯賽13場全場
得失球38球

摩納哥反而7分排尾二

般茅同屈仔排6,7

其餘三隊我諗最少都和既
但狼隊真係冇咩信心

其實今季鏝弱左架喇，上季踢左成廿場先和一場

加左價

利主場都贏唔到鏝，已經注定玩完

作客曼城要比人大炒了

OK 過麥香雞 咬唔到

前面3個幾時上力 上力作客都唔怕既

MANE 應該冇機會
佢仲屎過soton 個陣

出雞翼

咁呀q 精神難怪比人笑啦 自己拎唔到冠就靠笑人柒來取暖 我寧願比獌拎歐聯 但我地拎英超 都好過咁樣打j

紅襪都虧蝕，佢科水都要比紅襪

上季有好幾場靠丁力絕殺

但今季統治性仲強左
跟本好難攻佢地咁
利記完全咬佢地唔入
熱刺算比較好都要輸
獌更加係不堪一擊

跟本冇得打

車岩打
Hazard 加giroud Willian

不過Jorginho kovacic kante 全部太守勢

鏝D傳波 走位 入攝全部都做足
後備sane 耶穌 遲D番埋迪布尼

利要靠明買明賣先拉開到紀錄
D中短期進攻亂9咁黎

數下佢地有咩球員
我就唔會批評其他幾隊領隊既領軍能力
Aguero sane mahrez sterling silva Disney gundom b Silva 耶蘇
只係講中前場

樓主好靚仔

利記今季踢防守足夠緊係咬唔入

死撚返去精壇啦on9仔

尋晚有巴打話想獌起碼拎一分都俾d”真利”屌
話咩寧願失冠都要曼聯輸波
屌你依家捧利定反獌緊要？

有衝突咩？

想獌狗輸就緊嫁啦

想捧利攞冠，就要望獌狗幫手？

紅襪贏冠都要蝕好心賣左佢啦

何蛇忠實fans

聯賽計分架梗係想攔路虎截下最勁個隊
好似13-14個年曼城季尾對獌
想利拎冠好多人想七弟既獌贏曼城
結果又俾人屌話咩寧願失冠都唔要靠獌幫手

果場鏝城以為利好似上季仲有貨賣打保守左

不求爭冠軍 只求雙殺獌

咁FSG順便賣埋利比中東油王

鏝首循環已經差軌就對晒big 6
唔係馬列斯on9既話已經殺晒
仲要只係失一粒，係12碼黎
接近0封晒其他所謂既強隊
真心隨時聯賽不敗奪冠

唯有樂觀d
只要餘下所有賽事都全勝就可以....

但鏝依然有幾下黃金機會兼炒十二碼
仲要係利主場都咁
打條毛咩

除非阿古路施華費蘭甸奴獲加 一齊傷晒啦

真係中六合彩都可能易中過鏝全部人無態

我下年5月前中頭二獎實請你食飯

發夢啦 英超冠軍
哥師=以前廢sir

利記林源三

今年都係保前四，唔好咁不切實際諗冠軍，望利記比心機搞好青訓同夾腳，出年再爭過啦

今季真係慘 12輪三隊不敗。
李城拎嗰年隊隊都食哂屎。利真係無冠軍緣

李城果年係阿狗on9姐
但e+英超爭冠門檻居然係不敗

next year is our year

年年都係咁講

廢sir都話係班人唔係全部一線
鏝果d,仲過份過早幾年隊拜

佢今季好采買唔到左真奴 如果唔係可能而家全勝緊

好想快d到一月買人
跛腳仔/一個全能中場拉比奧特/杜哥里照殺啦
畢包個蒙尼恩快d簽到做前面3個後備

可以有幾多個出年?

傻豬黎既 講左唔買人啦

NEXT YEAR IS...

兩睇啦
左真睇左幾場又唔算特別sharp
仲要搶左簡迪個防中位但防守唔多好

但都有可能將鏝進攻發揮到極致

佢可以策劃反擊

鏝's year

始終法比狗勁好多
好彩變左老狗

大波寧

無限loop

踢到成pat屎咁仲諗住爭冠

就算獌狗琴日贏鏝
今年個冠軍都未到利拎囉

踢好d自己先講野啦

9勝3和仲想點

咁其實保持年年都有爭冠力，總有一年輪到自己，不過利狗咁唔穩定，遲早又落返歐霸輪迴

唔怕，我都等咗廿幾年，有信心到我死之前會有日攞到

話就話9勝3和，但踢得太7
mane第一年攻到啪啪聲，圍住黎攻
上季都攻到

咪好似以前派路咁，隔離有加度素先勁，冇防中幫佢劏住，俾人一逼啲波都係要回後。

Me too

公道講，如果冇鏝呢隊宇宙隊，其實我地打到而家咁嘅戰績已經超哂班，但呢隊波踢法有明顯問題又改唔到，明明可以做得更好我地有要求好正常

後備質素都冇得同鏝比。

究竟精壇係代表好友定淡友
真係睇唔透

希望只係一時未適應新戰術
最怕兩頭唔到岸，連舊嗰套瘋狂搶逼都廢埋武功

講真今年3隊不敗係太恐怖
同埋今個星期先第12輪咩情況都無人知
個陣係無咁精彩嘅進攻但係防手好左好多喎

前面幾個態唔算好都仲有9w3d已經好好彩

同意有進步空間 不過五使咁負面既 到最後拎唔到冠都唔使屌既

哥狗係破壞遊戲平衡既表表者

利依家都仲有陣容深度上ge
就咁睇落去後備都仲係差1 2 個有質素ge中場同鋒線球員 放奧子mkv 借走slk呢d 再買一個中場一個翼鋒 真係陣已最 下季等埋ox返黎

其實我地拎鏝個陣容比，又真係太過份
拎車阿比後備深度先合理

YNWA

十號

講人腳一定好過阿
車既話條中場贏哂我地

鏝後備係sane jesus...點玩呀...

you on9

陣容上得疤、蛆可以同鏝比

鏝前場個三件係咪都拎過金童獎

疤後備都唔夠玩
疤同當年0809利差唔多，正選好撚勁後備屌摩級

原來熱狗9下9下又上番第4

唔算鳩啦 淨係輸利鏝屈

冬季其實都唔洗fsg課金買攻中啦，力子同佳擺明廢中唔想用，放曬出去都籌到啦

除左fekir之外仲有咩target

唔會target fekir啦 講到人地咁容易斷腳

Leno勁到

賀芬咸個件

場場都係踢得好撚柒,但最後贏波

Demirbay

係，9踢果方面同利有得比

Captain G消失左？
自從呢單野就冇上過水

有28m release clause真係要買應該一定買到

柒到唔敢睇
雖然當初個個都係咁諗

利迷切忌太自信

我撐佢啊 捧波捧到咁自卑 自虐狂咩

又唔會太有自信嘅,你望下人地輕輕鬆鬆嬴19000,熱狗,阿狗

呢隊利就無咩可能喇
下輪熱軌大戰, 希望super la

打交啦
金章安

就黎夠錢買91謝隊

用緊89

勁唔勁？
想等佢出sbc 平過買 但都唔知等到幾時

已經跌咗唔少啦謝隊
用咗100場89謝隊已放

都唔放架啦我

好想課金抽卡 揾到300k的話可能會入返謝隊

幾錢
想買 89

依家有兩m唔知買咩好
買c朗好似幾正

我都想玩謝隊 但1m太overpriced

買住領隊先

打4231咪幾好
中場分工清晰
有人hold波分波

而家1.05m都買到啦 跌咗100k

好難唔正架喎 其他位用住平卡先都應該夠做

射波啪啪啪聲

哥迪奧拿敢唔敢去意甲證明自己

英超都比佢玩到咁，好難想像意假會失敗
當然意假有錢比佢咁砌隊再算

真 無開綠燈都好勁 但其他能力太普通 唔值咁貴 買隻KDB已經有一樣/更好效果 除非對謝隊超有愛啦

西班牙名將托利斯如今已經遠走日本踢球，曾經他也是英超的大殺器，在利物浦和車路士都取得了不錯的成績。今季利物浦和車路士都是英超冠軍的熱門，談及這兩個老東家，托利斯表示更支持利物浦奪冠。

接受天空體育採訪時，托利斯說：「車路士現在還有一些我當年的隊友，但是利物浦已經沒了，只有摩蘭奴算是，我們在國家隊一起踢過。我和利物浦的員工還有聯繫，我祝福他們一切都好。我知道贏得英超冠軍隊利物浦有多麼重要。希望他們能夠奪冠，車路士可以明年再贏。」

「我希望利物浦和車路士每場都贏，當他們正面對決時，我會選擇不看比賽。我對兩支球隊都很有感覺。我在利物浦度過了生涯最好的時光，我愛那座城市，愛那裡的球迷和球會。我仍然和他們保持著聯繫，當我在那時，他們令我感覺好似在家一樣。車路士給我的則是一球員最想要的，獎盃。我在車路士有很美好的回憶，所以很難在兩者中做出選擇。」

王子

今年玩ut就係為左買佢咋嘛

又借啲意寸我利無盃

買完但用佢屈唔到機就會想放

熱狗打交班底都好似仲喺度啵 加多件會發神經嘅Aurier
軌得番金章,

精過精壇 同d精仔

噚晚先開紀錄嘅一球，係熟悉嘅快速反擊。整個攻勢喺網入面拎返個波出黎到沙拿射入對方龍門只係用咗14秒。三個掂過波嘅球員分別係艾利臣、阿諾及沙拿。

原來仲有另一關鍵人物，就係擔任隊長嘅雲迪克！當佢發現富咸嘅入波被判越位後，立即催促艾利臣快開自由球，好快個波就傳到去阿諾腳下，再交俾沙拿一射入網。

入球過程重溫(由4：00開始) ：

真隊長

kdb係fifa係bug黎 咩波都傳到
不過佢現實都好似係咁

所以話信佢之前講既野
完全同事實合理

係咪仲未有片睇到沙拿果球傳果陣係咩位
同埋ab開波果陣個波係咪未完全停定

再睇返個件最連名宿

我睇覺得係停定左既
個波啜左地無郁
不過真係太流暢

係

Btw, 我諗不如直接比正隊長VVD做
我諗迷 都應該無異議喇
最多 做副隊囉

臭西杰寧偶像？

沙拿嗰球前一兩個post有人貼過，冇越位

2018 已經過左
今季英超係2019

水貨嗰球完全冇越位
差兩三個身位
尋晚有圖

蕉蕉蕉...

Yes

E個真。唔係話羊一場就打晒飛機。
但唔好下下都要戴晒頭盔先講得ga.
唔知人地以為我地係小三

人地鏝頭一年拎3億淨支出買人。
之後2年都拎左近3億買人。
利e2年淨支出只係近億買人都俾人吊。
你咁都有得拎來比呀

佢講既摩蘭奴係屌摩？
屌摩當年係國腳

是垃圾利糟蹋咗佢

Captain G ?

同傻西加耶一齊挑戰艾巴個正選位㗎嘛當時，阿朗素都未上位

上年差唔多時又係有個英超聯軍對鏝嘅post
上年就兩翼
今年變左vvd同啫喱

假利

當年本來好勁，係我地衰，利化咗佢

對唔住屌摩
俾你走啦

邊有

已經証實咗你係真獌假利

仲未block on9子? 2018年啦

剩係block咗稅王

你同阿狗互含架喎屌

其實呢度利po有三個人
一個係稅佬:無名畀你叫
另外兩位係:求其開個名,NoNameYet,

我怕我會混淆咗3個user

我淨係記得「名唔重要」

Captain G 敗走 冇人再阻到我地叫春了

我都記得有位 ching 住地核而且日日都要 ot

你地夠膽講無J過 當年對熱刺千里走單騎咩

奶西

一早射曬啦 師兄持久力真係勁

真正嘅實力，係我地垃圾利累咗佢

直線抽擊

加盟頭幾場就入球咁嘅波,全利子都打哂飛機

Hi Sir

以前高登好似有幾個精子，同埋以前班人係咪已經無上

有d仲係高登

等緊個system郁 一郁就走得

臭你都奶

下次post圖記住遮名啦

根據每日郵報消息，曼城即將擊敗曼聯簽入阿積士中堅馬菲斯迪歷特。

雖然曼城似乎可能違反歐洲足協的財政公平競技條例，但球會仍然想出手花5000萬鎊簽入馬菲斯迪歷特強化後防。()

屌,英超改名叫鏝城足球培訓聯賽喇

呢隻勁野黎

有無跣腳版食評
買唔起89

vvd啲嚟

89係抽空氣版？

我都開始多野做

所以決定每日都準時走

回傳享利版

但佢張卡真係唔值咁貴 有錢買其他icon 好過 明明以前玩winning 幾勁

正呀....
今日開始放兩星期block leave

返通宵唔撚易

收幾點

FFP存在嘅意義係咩
psg manc就冇事
milan就俾人周到差啲冇歐洲賽打

法律面前 窮人含撚

相反
旺季完左
夠鐘即走

其實係人都知佢地比錢啲sponsor 然後叫sponsor過翻啲錢過黎

有冇人有噚晚哥基利慶祝GIF,申晒脷出黎成隻哥基咁

psg兩年用咗400m去買兩條友又可以咩事都冇

勁唔勁根本唔重要

7

曬氣啦
法律面前窮人含撚

女性朋友日日都通宵更 好健康

有女性朋友

檯底不知幾多交易冇比你睇

我冇

然後爆煲咪借一季再下一季先買

仲要係obligation to buy唔係option to buy

定係等佢再平d先好
唉有錢又煩冇錢又煩

你有隻雲巴仲想點

沙拿琴日鏟草慶祝好charming🤤

借足5季之後FREE簽都得啦

👌

好喜歡她！

Besiktas are hoping to sign Liverpool goalkeeper Loris Karius on a permanent deal, according to president Fikret Orman.

“Karius is an excellent keeper, God willing we will sign him on a permanent transfer.”

Ok

byebye

痴撚線去到派咁多次膠都仲肯接貨

ut中89eriksen 熱狗用唔用好

過左ffp 咪可以罰錢囉

靚仔真係玩撚晒

土超球會比錫達斯主席Fikret Orman澄清球會向 #利物浦 退還卡利奧斯的謠言，表明希望買斷這位德國門將。

打劫

賣左先有2m

好似cs啲恐怖分子

買son連eriksen good?

伊斯蘭恐怖分子

Sell erkison

任叫春了

真係成個is 咁

咁以後冇人敢mark水貨 因為佢有驚人既爆炸力

4231勁好多變番唔到433

碌碌下IG呆左

老虎都好有爆炸力

有無人覺得隊波踼出黎尻下尻下咁.唔係好勁

但成績又唔錯

好似以前隊曼狗,7住拎3分

4424

冇撚用
隔離鏝場場都型住拎3分

利撬走咗鏝個首席physio

撬走左個班主仲好啦

撬走個隊長仲好啦

撬走個助教啦

我不能想像窮咗幾十年突然暴發是怎樣

撬走個領隊啦

還返個左閘畀佢

隊長有咩用

鏝=人生勝利者=我

叫個領隊來頂石內卜

收收皮啦

去去魔法走

琴晚係大衞cwa

好丁到

覺唔覺得利好似運動漫畫啲主角球隊
班前朝大佬已經畢哂業（謝隊）
臨時隊長冇乜號召力搵唔到人
差啲要殺足球部 （差啲降班）
有班志同道合嘅人開始走埋一齊 共同努力
搵到個熱血領隊 起死回身

但係全國大賽都係要輸比勁旅宿敵鏝城

真心唔明阿狗班人做乜串過馬撚

球波又垃圾,人腳又唔係勁,柒撚到打歐霸

班人有咩資格串串貢

好似我咁有貨撚下利POST廢青就話姐

如果歐聯出局既話實比人cap番黎bin

你撚就有貨

負碌唔係必然
隊波係守得好左

人地有歐巴young呀
我踢winning 都忍唔住要撬佢過利

英文版都出埋

雙領隊

唔知有冇ching po過
喺fb見到呢件野好似好高質
知唔知買唔買得過？驚中伏

附link:

好撚靚wor呢件

人型著乜7都型

正如我打條女無人話我仆街,其他人只會話我型,好MAN

哥狗影響力真係好大

收到絕密料新physio 係請黎醫fekir

唔係醫前隊軒?

又反,好狗

醫腦殘?

醫廢

醫心理病
向後傳候群

醫利迷心臟

有無利子睇左屍殺片場

個架妹屎忽好正

睇開黑妹

on9史毒比足總charge佢參與賭博

Football news - FA hits Liverpool striker Daniel Sturridge with betting misconduct charges

#LFC spokesman in response to Sturridge‘s misconduct charge: ”Daniel has given his full and unequivocal cooperation throughout this process and has assured the club he will continue to do so. Daniel has also stated categorically that he has never gambled on football...“ (1/2)

“As with any issue of this nature, we will allow the process to be concluded in its entirety before making any further comment.” #LFC (2/2)

Ut抽中 歐聯 梅頓斯
距離89 老4又近左！

Strangely (or perhaps not) it was 29 April the team leaks allegedly were ending. Buvac’s “leave of absence” was announced by the club on 30 April.

大腦幾時返黎

係時候出origi solanke

無可能了只可以搵個新既 依家呢個好似有啲19

如果廢中真係龍門教練同buvac嘈過真係好不智 一睇就知條撚屌係廢物 alisson勁係因為佢本身質素姐

後面穩咗，中前少咗逼搶。
而家60分鐘，啲人唔會莫晒。
不過反搶少咗，入少咗波。
其實明顯在轉型。

抽都廢撚事 哂時間

沙拿呢幾日係咁影捉棋story

能否取消國際賽？

點解唔target 91?

史毒做乜鳩俾人告

唔覺

賭錢

利記污煙瘴氣

嫖賭飲吹樣樣齊

Rip Stan Lee

利物浦前鋒史杜歷治被英格蘭足總控告有不當行為，但係佢強調，自己從來冇參與足球博彩。

史杜歷治被指控喺 2018 年 1 月，違反英格蘭足總嘅博彩守則。

史杜歷治將要喺 11 月 20 日嘅下午 6 點或以前，回應呢項有機會導致大額罰款，甚或停賽嘅指控。

但係，佢向利物浦承諾，會「完全及明確地」配合英格蘭足總。

一名利物浦嘅發言人表示：「史杜歷治已經完全及明確地配合有關嘅程序，並且向球會保證會繼續咁樣做。」

「史杜歷治已經明確表示，佢從來冇參與足球博彩。」

「任何有關呢類事情嘅嘢，我哋將會喺程序完全結束後，先至作出評論。」

英格蘭足總喺 2014 年，收緊有關球員博彩嘅守則，禁止英格蘭頭 8 個級別聯賽嘅球員參與世界各地任何與足球有關嘅博彩。

英格蘭足總嘅聲明話：「史杜歷治被指控喺 2018 年 1 月，涉嫌違反足總嘅博彩守則，特別係有關 E8(1)(a)(ii) 及 E8(1)(b) 嘅條款。」(有關英格蘭足總聲明全文，請看夾附之圖片)

史杜歷治喺 2018 年 1 月，由利物浦外借西布朗至球季結束，但係佢今季喺利物浦嘅事業發展同表現有復甦嘅情況。今季佢一直都喺利物浦嘅賽日陣容之中，上陣 7 次，射入 4 球。

Liverpool striker Daniel Sturridge responds to Football Association's betting misconduct charge

The Liverpool striker denies ever gambling on football

By James Pearce
18:20, 12 NOV 2018 UPDATED 22:29, 12 NOV 2018

Liverpool striker Daniel Sturridge insists he has never gambled on football after being charged by the Football Association with misconduct.

The England international stands accused of alleged breaches of the FA's betting rules during January 2018.

Sturridge has until 6pm on Tuesday, 20 November to respond to the charge which could lead to a hefty fine and/or a suspension.

However, he has promised Liverpool that he will give his “full and unequivocal co-operation” to the FA.

A LFC spokesperson said: “Daniel has given his full and unequivocal cooperation throughout this process and has assured the club he will continue to do so.

“Daniel has also stated categorically that he has never gambled on football.

“As with any issue of this nature, we will allow the process to be concluded in its entirety before making any further comment.”

The FA tightened its regulations back in 2014 to stop players in England’s top eight divisions betting on any football-related activity, anywhere in the world.

A statement on the FA's official website said: "Daniel Sturridge has been charged with misconduct in relation to alleged breaches of The FA’s Betting Rules, specifically in relation to Rule E8(1)(a)(ii) and Rule E8(1)(b), during the period of January 2018.

Sturridge left Liverpool in January, joining West Brom on loan until the end of last season before returning in the summer and revitalising his Liverpool career.

The striker has been a regular in Klopp's matchday squads so far this season, scoring four goals in his seven appearances this term.

大清...

【大師兄...】

估計史杜歷治被控原因，係响上季外借西布朗前向他人提供該樁轉會資訊作賭博用...

TAA Sturridge Clyne
黃賭毒三子

啲英撚

冇眼睇

好.....

高普應該唔會俾機會佢 再見了

英撚黃賭毒齊哂

好冇紀律

仲有兩個gay
英撚好波

英撚無個好人

軒 係唔係做指揮佢地果個？

咁Gomez Milner Solanke呢？

唯一好仔
飲利賓納

取笑隊友為樂
不可取也

退出左國家隊唔計啦

咪燈啦

咁撚樣曲線反軒

見一個block一個呢D人

做隊長都lead唔到自己班友
躝啦
我迷軒都係咁話

好眼訓
係咪天氣問題

佢帶頭搞基
教壞沙拉

下個post thank you 史獨

屌你老尾原來我上撚咗位

隊長G你上番水

呢排好忙冇上連登
追返post見到出面開埋post

轉做淡友了
嚟緊呢場輸硬了

咪咁痴線啦

你終於明白迷利係唔可以有希望啦咩

屈福特咁有form 我地紅星都贏唔到
輸撚硬呀！！！！！

嚟緊對PSG更加唔使講呀 等出局啦
笑撚死人呀亞軍都計

隊長

我好憎利物浦呀
大家一齊入嚟笑鳩隊波啦

睇醫生啦

咪撚俾我見到有人吹奏任何球員領隊呀
一捧就柒架啦 記得笑鳩隊波就啱喇

戒煙未

利物浦等降班啦成隊咁垃圾

佢痴左線

隊豬之前唔係曲線黎咩

隊長G咁樣留言,
我覺得稅佬會衝入黎開佢波

Financial planner

睇左
光頭佬好好笑

我直線

想睇隊長G單挑稅佬

但我一早block咗稅佬

我相信成班都block 7左稅佬
唔係琴晚稅佬講果d野唔會無人還擊
利申無block但無視佢算

撚下稅佬過日辰

人無恥則天下無敵
佢連佢自己條女都打得落手 真心無興趣理佢
佢已經唔係單純人格有問題

證明每隊波都會有各式各樣嘅球迷
差在數量多寡

迷摩 點睇

今日對咗千里走單騎嗰球打飛機未?

又曲線反軒

上場係咪jelly man of the match

條女最正

但feel到泡妹比佢撩得好開心

係 ut totw

利記8M買到佢真係福氣黎

隊長G話唔比吹奏任何球員

立法會政制、資訊科技及廣播、保安三個事務委員，周三舉行聯席會議，跟進國泰航空外洩940萬乘客資料。國泰今年3月首次在系統發現可疑活動、5月初確認個人資料曾被未獲授權取覽 ，卻在上月底才公布事件。國泰向立法會呈交的文件表示，是次受到的攻擊精密先進，受影響的範疇涉及數個複雜的系統，調查涉及大量高度技術性的工作，在分析上耗時。而將被竊取的資料在進行確認、處理、及將資料連繫至個別乘客上的過程複雜，故延長了公布時間。

因航真係痴撚線, 方向報原來一直講真話

炒9 d it狗 慳億幾
之後賠十幾億

哎呀仆街喇 最忌有自信呀 下場一定踢得好差㗎啫

炒燶期油揾啲唔關事嘅部門祭旗
高層唔使問責

而呢單野因航一早知道出咗事，唔即刻提醒乘客
等到而家，屌你老母

直頭詐騙、搶劫

加人工加到 150k 都唔過分

懦夫都100K
robertson300K唔過份

希望有！

FSG比返十幾廿m附加費比hull啦好心

想用佢玩hybrid但連佢真係非vvd不可 好貴

連懦夫咪得

你地試過最難食既雞翼係點
我今日試到，豬肉釀雞翼，怪q到on9，好撚難食

中過佢張歐聯版 比我用左黎做sbc

咩黎 聽都未聽過

九七後因航同香港命運一樣

直線插水

係咪啲豬肉未熟咋

咩劣食黎
豬肉釀雞翼我都係諗到肉燥雞翼咋啵

檸檬雞翼 煮得難食 可以係世界級

因航收皮都唔係主權移交之後即刻出現

但係近幾年變做屎咁,
做香港人真係好撚悲涼,望住政府嘅禮崩樂壞
跟住就到香港啲大公司

講起資料外洩
唔好唔記得上次特首選舉嗰唔關事嘅
載有全港合資格立法會選民同電腦唔撚見咗
到而家都無查到出黎喺邊,做乜撚要帶去asia Expo

唔帶過去點交收呢

都係嗰句，好好享受埋呢幾年啦，過埋廿三條，第日上嚟就真係淨係可以講波

同叫春

到時上到黎咩

有得揀都唔坐因航

出名超賣係業界最過火
所以勁多人upgrade去premium economy/business class
因為咁亦都搞到pey/bc d票賣唔去
全部都係搏upgrade嘅閪客

放棄咗asia Miles
信用卡儲miles搞到啲miles貶值
成件事做到閪曬

而家要儲miles坐star alliance
儲夠miles坐瑞航漢莎去歐洲

稅佬係邊個

冇波睇 生活苦悶

因航垃撚圾
又貴又垃圾

你未比稅佬串過咩
睇番今個post 25頁自己估

Captain G傻撚左

有消息指，西甲勁旅西維爾經已伸出橄欖枝，誠邀近季於利物浦鬱不得志的艾拔圖摩蘭奴，回到皮斯胡安球場踢球。由於這名西班牙左閘將會於明夏約滿紅軍，而雙方的續約談判亦陷入了僵局，預料「歐霸專家」可望以免簽的形式，迎來這名舊將回巢。

一齊懷緬康樂組組長

鬱不得志

竟然唔知

佢不知幾撚開心
做巴西幫玩具

下個post:Thank you Alberto

屌摩利物浦生涯精華回顧
得一張gif

擺埋佢俾人撚嗰啲囉

回錯post

this?

狗係狗最好既朋友

唔使貼錢

回水

咁都唔識

無名畀你叫

大清單嘢原來係話佢放風俾人知佢會借去西布朗

咁都要罰

邊集？冇咩印象

Insider information for gamble use

話比人知，然後個人走去賭，咁都要孭飛

唔係講大清case嘅話（因為似係同大莊家放風）

如果我係球員講咗俾frd聽
佢走去賭錢又計唔計

大清個case係一日之內
賠率66/1 to 5/2
應該係同外圍/大莊講咗

唔識

早幾年世界盃傳過inesta同屋企人傾國家隊野
後來不了了之

有鬼

唔洗ot

good job

信唔信得過？

搭飛g返黎了

之前有個龍門比人開賭局 估佢下場食唔食漢堡包 食又死唔食又死

嗰個好似罰左啦，好似話佢做宣傳

大公司黎，冇問題

價？

摩B

取貨成功

Not too bad imo

史獨條友 今年稍為好少少

就又出事

多左個中場，踼走邊個好？

有冇code?

咁都唔洗罰?
你返上大陸啦,完全無法律SENSE

冇將軍

好心mane唔續就買Leon Bailey頂佢啦

返工

有無人知香港邊到有得印球會字？
有件主場想印名

飛龍有

冇左老母

其實利真係差個識傳波嘅中場
想要啲創造力

人地cwa bwa kdb
求其一個都夠佢地有3件

可唔可以借個KDB黎用下
反正佢又利迷 而家鏝城冇左佢仲勁左

2018有

對修咸頓半場3球

#LFC have made a sizeable offer for Adrian Rabiot. [Mundo Deportivo]

講明先，可信性低嘅

大鈀黎果個？

Liverpool could play their pivotal Champions League game against PSG in front of thousands of empty seats as UEFA ponder further disciplinary action against the French club.

人地燒緊你個屋企個圓明園仲係度j緊康雍乾

唔明

仲買法甲人

幾時先涷呀屌

好中point
但香港都係咁
啲廢老仲J緊97前香港點點點

空虛同寂寞果時

Now

其實獌狗真係好撚慘，大家唔好再笑佢地了

今朝睇到個post呀
獌狗係咁架啦
前果排潛撚曬水

湯怡分手了
機會終於到了

十一年都散
好可惜

黃金十年益晒黃腳立

係真唔係？ 早一兩星期問仲未話有

精警

又話買樓就結婚

湯怡

仲係好正喎

(|) > ( O )

11年都分 佢地好襯wor

11年都分又真係慘D,仲要一齊過最窮果時

娛樂新聞都傾成版
成班八婆咁

明奴英超仲係得2球

Ings 都勁過佢

突然諗起 今季歐聯決賽又唔知點算好
到時利記班muslin又因爲齋戒搞到腳軟豬波

係唔慣姐

Interface 正

沙基利都2球啦 出場時間少咁多

出到線先算啦
E家咁概形勢

玩左兩個幾三個月ut都未買得起謝隊
想放棄了

我差10m...

一隻謝隊要成千萬

有日抽到隻bb細哨，即賣加少少買左G8

J.cole條仆街 世三認左當年係佢說服佢去車，明明當年係利想買世三借佢去里爾說佢黎利

唔駛驚 到時隊波應該放緊暑假

想中一次icon

見到呢個comment真係好撚正

咁利係j緊泰始王

Nonono
炎帝黃帝大戰蚩尤

同team有新同事 但肥閪

仲要坐我對面 救命

香港真係好好

日日望住你食肉

終於轉左plan 真無限 好爽

不嬲

要求換位，否則會死

可能坐坐下變真愛呢

Wa diu

唔好呀

遲下奶西會上黎話好喜歡她

好討厭她

可以日日對住佢OT 好羨慕!

遲下仲要我教佢野

捉住隻手教是常識吧

預備美極一箱

我明同事之間消息要互通 但我連同佢溝通都唔想

可能直頭奶埋佢西

文員仔

好過我番幾間公司都無個女同事

女同事唔難 靚先難求

幫佢減肥囉 可能靚呢

利又出賤價買Dembele

想識個女性朋友都咁難

買到一定啱用，但fsg冇可能買

麻煩友 不了

85m都叫賤價？

巴肯平賣咩 億9幾WO

如果巴肯放 mane可以收皮了

無左沙拿呢隻金蛋，fsg邊到出到85m

到時係文尼10號位，之後雙翼齊飛

班撚樣好心賣盤啦

xs 打十號位

85萬咁平？

who needs mane when we have ousmane

波都的唔到都簽

如果賣交屁，換單比利，咁我寧願要返交屁

未買波衫既 isquare 間newbalance 返左貨

丹比利踢唔踢到左邊先

條友紀律好差下 wor
又遲到又唔開會仲扭計要轉會缺席操練，麻煩友嚟

唔係掛

高普比d父愛佢就乖架啦

ibe都受到好多父愛 咪又係敗走

呢個就係天賦問題

正常人都會咁諗

有WU？

國師都唔黎啦，父愛？

yes

即係都係要經波衫舖/上網買R聯版

無人肯跟廢中架喇
條友無左腦

真係好癲下
GK: Oblak / Alisson > Cillessen
Winger: Pulisic / Dembele / Malcolm / Bailey > Moses Simon
AMF: Fekir > 影都冇撚埋

早排托人係英國搵無wu 版都搵唔到

最近黎左個樣唔錯既女同事 連上司都對佢好好
無啦啦請食下午茶 係完全未撚試過

已成功拉左囡囡埋堆
有個靚女一齊做野開心好多。
一直同team得個 矮肥大波爛面爛牙既唔知乜撚野 真係想死

隔離team個finance manager好正 呢排日日短裙係度引誘我

咁快無？之前睇d代購網都有架喎

有一樣好處係踢過巴

唔洗再驚比皇巴買走

日日比上面d老細操

你講呀
迪路菲奧咪人板
仲有普巴都係咁啦

單比利勁啲 不過去到英超唔知點

要丹比利我不如要麥巴比算

比清又燈

父愛？！
未又係搞唔掂巴神
點會搞得掂e件

btw 又係力架

同隻獌玩得幾happy

Skip咗咁多分鐘,有精力同狗玩好正常唧

建案取名三上悠「雅」 連谷歌都覺得你打錯字

台中「三上」建設，在大雅區推出一棟大樓新案，地點在氣氛悠閒的農業區，取名「三上悠雅」非常合邏輯，不過該案與日本知名音樂人撞名，懂的人看到廣告無不會心一笑。由於該影星名氣響亮，GOOGLE該案名得翻到第3頁，才能找到正確的條目。

該案專案經理鄭智豪表示，企劃提了許多案名供老闆挑選，老闆挑中這個名稱，雖然他不是很清楚這位日本明星，但知道後倒也不介意，原則上大家會以「悠雅」稱呼該案。

「三上悠雅」是大雅當地今年最低價的大樓案，位在大林路140巷、近大林路的農建地，規劃29~35坪2~3房，總價僅538~1260萬元，廣告戶單價僅18.5萬元起，對首購族具吸引力。

鄭智豪指出，該案2房規劃2衛浴，3房主臥還有更衣室，在幾乎以3房為主的大雅區是少見產品，「雖然周邊是農業區，但臨路寬仍有8米，目前大雅區幾乎無可開發建地，建商多必須往外圍找地推案，但也因此有相對低廉的價格。」

好喜歡她

人地土豪，我地土匪

大米不了
cc龍我不如要wilson？

發覺我利好多名叔都係9588

又不如要wilson
呢到買沙基利之前都係咁講

情意結呢d野你識咩
一日未踢一日都係好既
踢完唔得佢都唔會有得出啦

兔妹

咁買沙短前我諗大部分人都係覺得好佢係打兩邊+10號後備，點知買唔到正選10號

波妹

雙紅會咪撚出佢 肯定揸流

咁耐都未正式比佢上過位，借借借

人地U23隊長，屈曬班幻幻機

借到去打比棍又踢到識飛

大國腳都踢埋

依家自己一隊d翼又無態

又自家青訓

都22歲喇，仲唔比機會人

都唔明做乜鳩

聞到D人妻同事陣香水味扯左

沙基利都無得出，wilson出咩野

因恨成愛

靚仔青訓有表現，唔係話佢一定好過買大牌，但一定值得試下

隻揪吧！

快d一齊笑鳩奶西啦

肥婆？

cmhk

成日針me

新公司有個女仔好正

有冇推介

#metoo

睇AV?
半個月用量?

用咗大半個月
個個月都差唔多

召喚正仔

我有張卡係垃圾3，上個月打嚟撩我續約，176一個月無限4g

垃圾3好似係21mbps無限

我冇限
7冉後公平

睇到波就ok，無其他要求

5gb hkbn表示唔夠用
諗緊自由鳥點睇

梗係唔夠啦，睇場波都3gb，我而家csl個plan得廿gb，搞到喺街就睇唔到，一定要返屋企睇

發現利區都好多不孝子

轉左台去smt個無限家庭PLAN
應該無伏掛

聽講易入難出

認同可以收番黎試下，一隊波4隻翼其實一啲都唔過份

冇門市冇得屌佢老母

雙鎗將

兩隻腳都廢

巴狗話幾年嚟幫你接咗咁多貨，係時候回饋下啦

BREAKING: Claudio Ranieri has been appointed manager of @FulhamFC replacing Slavisa Jokanovic. #SSN

又趕走人

屌你好撚正

巴狗是狗，唔會感恩，轉頭番黎問你要綿龍

綿龍no la，交屁啦，友情價億五，送多個神摩

臭蝗要交屁，巴要綿龍，fit

利搞到人被炒

做咩咁睇唔開又返嚟英國？

堅？又話自由轉會既

佢踢得唔差
係上年傷得多